點解迪基亞一球12碼都撲唔到？

真點想知